有無人每次食完野都有種空虛感

好想繼續食落去

我有 食幾多都唔夠

我係飽但繼續
我食好少野就夠
但唔開心所以唔停食

啱啱煮咗兩個撈麵 食到一半就覺得
正呀仲有咁多可以食
但食最後就覺得唔夠

黑洞

食女後

暴食症！